如果呢個世界真係有外星人地球一早就消滅咗啦，仲有人咩

咁咪姐係証明呢個世界無外星人囉，就算有，都會喺另一個次元，神咁辛苦創造我哋出嚟，無理由陷入險境，係咪？

點解有外星人我地就一定死硬？
如果我地仲存在而又有外星人既話可能係以下幾種情況
外星生物仲未進化到有文明，所以搵唔到我地
外星已經發展到文明，科技程度或者比我的高或低，但同我地一樣因為宇宙真係太大被局限左，所以搵唔到我地
外星文明比我地勁好多，已經發現我地，但覺得我地對佢地完全沒威脅，就好似我地唔會特登搞死d蜜蜂螞蟻一樣

btw又係你條死耶撚

見到最尾個句已經知道唔洗討論

可唔可外星人對人類好

神你老味臭閪

有無睇過阿凡達，
外星人好廢架

你會唔會無啦啦走去搞螞蟻鬥阿？

會

張電腦櫈講得好岩，成日咁諗住聯絡外星人，如果將宇宙比如爲森林，我地人類係宇宙中大叫你咪真係一件好黎呢？

咁所有螞蟻鬥係咪清哂？

唔通我係外星人又同你講咩？

你會唔會貿貿易捽死喺你身邊行過嘅一條蟲？

難怪樓主信有神

地球對外星人嚟講純粹係動物園，比著你有槍你會唔會硬闖鐵籠啪死啲動物

神就或者有既

但如果你所講既神係天主既話

我就可以肯定係無，加多句屌你老母

世界有三大教
伊斯蘭(肯定唔會信)
基督教/天主教(情感上比較信呢個)
佛教(可信可唔信 當做一門哲學都得 隨你)

無神論(科學理性上推動 覺得一切皆可由科學解釋)
不可知論(科學始終有限制 例如生命如何誕生根本無從得知 大自然太神奇 所以覺得世界一定有神 但唔係呢個世界人類認為嘅任何一個神)

自己曾經留過嘅9up comment

朗拿度係度咁耐都冇咩事，仲比左好多好波我地睇

人類係唔會殺晒d猩猩馬騮

係外星人眼中 地球人其實先係外星人
咁你有冇聽過地球人殺哂外星人？

非激進伊斯蘭同基督教有咩分別